Тестовое задание:
-----------------

Необходимо реализовать класс(ы) для генерирования идентификаторов.
Идентификаторы должны быть последовательными целыми числами (например, 3, 4, 5 и т.п.). 
Другие свойства генератора вам нужно придумать самому на основе того, что по вашему мнению может понадобится пользователям вашего генератора. 
Код должен быть написан на C++ используя любой официальный стандарт. 
Из библиотек можно использовать libc, stl и boost.

Компиляция исходных кодов проверялась на:
 - Ubuntu 14.04
 - gcc version 4.8.4 
 - boost 1.55.0

Для компиляции нужно выполнить команду в терминале:

```#!bash
  make
```

Для выполнения модульных тестов нужно выполнить команду в терминале:

```#!bash
  make runtest
```

или

```#!bash
  ./idgenerator_test
```